係英國讀global business management

係英國讀global business management 係咪冇錢途，有咩出路？